由肥仔變瘦再變大隻，你問我盡量答

瘦點樣可以變肥

點減肚腩
瘦撚除左飲奶粉仲可以點增肌?

你要肥定大隻

點減法呀

條J 有無縮水？

點減肚腩 同肥仔波？

有冇圖？
Bench press Squat Deadlift 幾重?

教我ok?

肥仔波唔難減 不斷推爆個波 我做左一個月gym已經細左好多 不過最惡搞就喺個肚腩

人比人比死人

做運動同食多啲野（500 surplus)

一樣咁減

姐係做帶氧加控飲食

其實傳聞話唔食白飯係咪真係得？

175 cm 157 磅
做唔到引體
背要點操

我照食

試下做 negative先
姐係跳上去hold住再慢慢落

如果有去gym試下 lay pull down